好好珍惜陪你走過人生低谷嘅每位

失意時陪你東山再起嘅人
比贏嘅時候陪你君臨天下嘅人
重要十倍
忍住你啲臭脾氣 負能量
諗辦法幫你
同你一齊行過你最黑暗嘅時刻
真係好珍惜有你哋班兄弟陪住我

流派 東方不敗
皇者之風
全新招式
天破俠亂
看吧!
東方正在熾熱燃燒起來!
血染東方一片紅!

冇WO
人生低谷自己一個行

加油

眾人之魂連成一線之時
沒有不能跨越的界限!

多謝你陪伴我失戀既時候 希望我地既友誼可以keep落去啦 成日覺得除左屋企人 每一段關係都好脆弱 好悲觀

我都明白佢哋無可能每一刻都喺我身邊
但係一唔開心點都是但有個兄弟喺附近
一call即到真係好夠雷氣

世界唔係咁簡單嘅